有無人見到個除左月亮仲有粒野

手機影唔到

駛唔駛沉得咁快

你開個night sky map睇下先啦傻鳩

😂 好撚大粒wor,直頭有月亮一半

🌝

無咁細粒wor 有無其他巴打見到, 定我有幻覺

依張就差唔多 所以係火星?

笑撚左
金星依家明明係地平線之下你都可以見到

火星金星都係地平線之下, 應該仲有起碼幾個鐘先會出

唔通真係我有幻覺

唔一定係我地d行星架嘛
可能係其他恆星, 有幾粒特別光(e.g. vega, sirius)
但你話係月亮隔離就唔肯定係邊粒啦